如果自由可以用錢買 你願意用幾錢買自由？

一次大罷工 一個月 或者唔需要咁長

你會唔會願意用一個月糧買自由？

願意
唔願意

推

自由無價

請民陣組織一次大罷工

我條命值幾錢咪幾錢囉

生命無價

求下大家一齊罷工

係時候加入失業大軍
都做左咁耐野
係時候抖下,廢下

如果一個月糧咁平就買到自由緊係買

呢排大家都辛苦 不如借呢個機會多啲同屋企人聚下 錢搵唔晒

有排你做啊 抖下啦香港人

一個月...

三罷不出一個禮拜 港共政府一定跪低
所以團結起黎一次就夠
香港人加油

屌你老母抵到爛啦一個月
有人用條命先換到

錢可以再搵，自由冇左就冇

我用緊啦

一個月太平
諗都唔洗諗

請記住 我地呢個係金融城市 如果有一個禮拜或者一個月經濟運行唔到 呢個會係重創
我地用咁多錢 咁多方法去要我地生活變到正常
何必唔用最簡單既方法 用錢買

在這個城市 有錢就是王道